女朋友個波似脆弱雞腿包Size

究竟係咩cup

以前有D嘅
自從有廿蚊餐之後就B左右啦

無圖點討論

樓豬老母個波似脆弱雞腿包Size

咁你丁丁是咪薯條size

有圖救老母

冇啲誠意

你老母 你女朋友心口有兩個包

咩形容嚟

咁如果係熱香餅兩塊嘅size 呢

平而闊不了

嗱 誠意

(認真)粒lin喺邊？

會ban不了

蓮蓬

絲打咁樣？

好撚好笑

早知用魚柳包個包皮

痴線

咁樓主有冇食過
咩味？

高撚高汁

係

咸咸地
你有無試過啜自己手指
隻味差唔多

做乜鳩？

Strong

強貼，留名

想知板燒雞腿包size 係點

推上熱門，大家一齊笑

個post做乜撚野

我睇緊乜野

高汁

Ok

脆弱雞腿包有幾脆弱？

m記啲包越黎越縮水喎

個波比人揸到扁咗？

就上星期二買完留意到好似

做乜撚

笑撚到仆街

自己睇佢bra 入面個牌個size la

都幾好笑

女朋友戴開運動型

你試下將你條女啲西水裝住 再切左佢個波同你條撚拎出去賣 睇下係咪值24蚊

唔同國家出嘅bra, 個cup size有啲唔同
好似日本台灣係細歐美一cup。

曲線話自己女朋友個波淨係值48蚊
高招高招

依個post做乜春

走左雞同菜嘅脆弱雞腿包？

叫佢唔好成日著sport bra 會越黎越扁

咁脆掛

我懷疑係M記宣傳

如果係脆弱雞腿包個頂塊包係幾大

脆弱雞腿包

屌

笑到傻撚左

KFC打手 屌

慘得過我女朋友係方包

女朋友係菠蘿包

Kfc

好易甩皮？

根本係講包post

太乾所以爆擦？

一開始以為板燒機仲諗係咪畸形

係一格格

講包點可以無豬柳強

上面仲有英文字

樓主打手

識食一定食巨無霸

一手不能掌控

即係有手感？

高撚汁到不得了

痴撚線

你深夜post呢d相真係不得好死

打手

你叫我日後點食m記

肌肉委縮胸

Cls po

你兩個個女朋友咁樣？

食開11蚊魚柳包

笑到仆街

笑到病發

港女多數似個盤既size

好過小籠包

可以一邊搓波 一邊舐上面隻雞腿

粒lin係咪熱香餅牛油

M 字 Lin

咩汁

乜撚野post

我笑點一向高都笑得出

笑死我

魚柳bell Chan 呢？

咁屎忽咩size

睇到個post好肚餓..

笑死

做乜鳩

Strong post lm

我脆弱像 泡沫 碰泡沫 被戳破

麥記女體盛

都幾大喔

返工忍笑好辛苦

做咩召喚我

全部有圖

粒提係咪粟米粒

我女朋友足三兩 兩邊加埋

癡線

你係咁樣？

係OFFICE狂笑中

定係咁樣

笑到停唔到

有冇雞味

美食台

Here I come to save the day

女朋友們？

唔明有咩好笑

對波一粒粒不了 諗起d芝麻

認真笑點係邊

點知，求鳩其貼個包落塊面就好笑

我女友係板燒雞腿包

有得諗

包底＝真波
塊雞＝攝野
包面＝BRA

樓主唔驚女朋友見到咩
起底見到你哋共用account喎